［LOL] 求攻略求carry

我錯我係標題黨，但希望你地比少少時間睇下我啲廢up
我呢一個廢青，仲要係打機打上腦個啲。
打左3年lol 都係上唔到金（其實半年先打次rank搞到自己elo hell)
好咧，講番正題：我玩開support 既main soraka
開局永遠都有人送頭唔係上路就係隻adc，鬧鬧係交隻上路fiora 就run down mid 比左7個頭對面。好啦，對面肥到hihi， 我地隻jungle xinzhou竟然話can win。 15分鐘無啦啦開場team fight 隻yasuo 就拎左個頭仲要shut down 左最肥個隻， 點知之後佢就次次狗衝入人地條team 裡面，死左就話我唔補佢.....

聽下聽下，覺唔覺咁熟口面？ 係我係講緊政治，不過有啲位可能唔係好吻合我嘗試下代入啦

對面隊=共產黨，保皇黨
拎左一次頭既yasuo= 612 勇務
次次狗衝既yasuo= 係咁係連登叫人衝勇武 （現場個啲話要留守呀霸路個啲我唔識判斷）
送頭fiora= 鬼
食花生唔做damage 既adc = 藍屍
jungle= 泛民個堆人
support = 和理非

講番場game 先，佢地又唔肯20ff 對面隻fizz 8/0 full gear 又唔夠抽
搞成咁我地未分推囉（十八區遊行）， 點知4隻落哂下我隻adc就比人秒左啦。隻yasuo 又話啦喎你地起坦起防我出攻裝跟住保我 （個人買裝個啲post），好啦soraka 係要起坦既但我地輸人地10k 金點買。25 分鐘yasuo 話要推mid 比人係河兩邊bush 夾又比人ace 左啦....

大家有玩開lol都知就去到尼個地步你衝就係送頭，而家仲要玩緊4v5⋯⋯得豬隊友冇神對手呀各位對面神都係因為有豬隊友係到送（真心尼到唔係講勇武係講緊堆藍精靈）

我認我廢我係垃圾銀仔，但我覺得30分至45分都係守住個base 等對面出錯或者等late game 阻下對面baron 等閒捉下對面隻adc 最後玩back door 好似正路啲因為只要我地比人ace多次我地就end game ...詳情自己睇下啲有識之士點講啦我唔多論述啦

你諗下我地一個塔都未推到（個base 係北京唔係西環呀大佬）對面隻support pyke (黑驚）係咁bm 話隻yasuo 廢，隻yasuo 每次見到隻pyke 就想衝去單殺佢，原來隻fizz 就係草到捕緊（認真我覺得個警民關係搞到咁完全係一個bait）搞到隻yasuo 明明可以殺到對面adc 都比佢放走左仲要死埋35秒先respawn 到（我老吹，但我希望你明我講咩

喇都係個句我廢既，邊個master challenger 出黎指點下江山....

有無翻譯

段人物代入好尷尬。。

好棍睇 但睇唔明

好想睇 但睇唔明